【老董】老董推介淋病比刁煬帝，淋病場反送中風暴，令到成個台灣無撚左，老董咩野責任都無？？？

賣埋袓業 共產黨信個廢柴廿年
要香港人同佢攬炒

老董下緊盤好大嘅棋
佢老豆反共

父業子承？？？？

美帝制裁LIST, 老蒙董應該位列塝首~~ 689 又係佢推出黎, 淋病又係佢推~!

［有相］董建華老而不死嘅真相

其實老董應該係美國問題上『副』責，完全攪唔掂

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

老董真係有心整死香港同埋大共朝。

先自己成功打造「建華八年之亂」，想當年燒炭自殺者眾，無陰功。
好喇，做唔嚟，50萬人上街，腳痛落台，
之後推介689，再推介淋病。

老董一推介淋病，搞到刁煬帝成個台灣都無撚埋。

請著老董咁嘅下屬，真係家山發，倒米兼後欄放火。

老董

港英年代出世既人緊係全部都係英國內鬼啦
大陸仲ON99

路公公就係發現咗有古怪
所以

呢件冚家剷係頭號賣港賊
釘蓋都要鞭屍